\begin{frame}
    \frametitle{Distribuição lateral de múons}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/modeling/energy-ldf-all-sibyll-all-all-t60.pdf}
        \caption{Evolução de $\langle \rho_{1000} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Desenvolvimento longitudinal}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/modeling/energy-xmax-all-sibyll-all-all-t60.pdf}
        \caption{Evolução de $\langle X_{max} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.(*)}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Número de múons no nível de observação}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/modeling/energy-nmu-all-sibyll-all-all-t60.pdf}
        \caption{Evolução de $\langle N_{19} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Produção de múons em função da profundidade}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/modeling/energy-mpd-all-sibyll-all-all-t60.pdf}
        \caption{Evolução de $\langle X^{\mu}_{max} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.(*)}
    \end{figure}
\end{frame}
